波台清點睇條臭雞話自己俾人非禮但又唔敢報警，淨係喺網上單方面玩人格謀殺？

俾條女係網上狗up幾句就身敗名裂，一世英名一朝喪，真陰公

唔係有報警咩

後尾判咗佢師父無罪

米高卡膠
咪係金鐘m記個發起人

山齊士福臨門

好似係俾連登仔迫

唔係堅尼米拿s咩

應該係米高堅尼
記錯自膠